陳茂波個仔做鴨個女做雞生花柳老婆生癌揮手支持區

老婆生癌咪益咗佢

咁陰毒我支持

其實阿茂仲未俾人制裁係好唔公道

你好衰😂

佢死未？

推

老婆臨老大肚又唔關波叔事
個仔撞車

港股含得能，多得佢

含家產

做人又唔好咁惡毒 話晒有好過無 話晒佢都派過錢俾眾生 小心自己食果報呀

今日 ifc排到去尖咀多謝佢

完全無諗過佢當初上任 可以洗曬庫房d＄

死全家

樓主引起市民憎恨政府呀

還我血汗錢

其實遺傳左老豆咁既尊容都係報應

700萬香港人係佢每次出預算案都要咒佢
佢都算係經典

阻人發達萬惡不赦

呢d仆街俾錢俾黑警俾國安
都唔俾醫療

佢唔撚死全家都無用啦

我驚佢全家唔快d仆街呀

報警拉你先 恐嚇財爺違反國安法

報警啦！！

又出聲明話唔加喎

佢個女最好南亞非洲人屌到閪爛不成形

個條仔仆街死

個仔要攞埋兒童癌病基金

都要仆街死

黃絲會rip兼話你極端

跟住拎完俾人呃去炒妖股輸撚哂

個樣咁柒既

含家食錯三鹿奶粉呀陰公
所以呀女扑一次收四條咋（$40）

全港市民熱烈支持

中！

又係全家英籍 效忠英女王

屌佢老母正廢老

全家生花柳
日日痕到流燶流血水

依條廢柴幾撚時死

搞鳩香港

升官發財死老婆.

陳茂波個女幾時俾黑人南亞佬碌鳩梗死呀

祝佢老婆性運亨通
個女就接客接到客似雲來